警賊/鄉黑聯手攻擊所有反23條人士

段片打人果班根本係便衣狗 同 鄉黑d人黎

打人片段：

傷勢：

23條分子襲襲市民 警察護送離開

可能係便衣狗 , 不過一律當成黑社會